Flutter, flutter, ging de vlag, eerst naar rechts, dan naar de Resterend  Het was te ver voor mij om iemand daar te herkennen, maar daarna Ik kwam erachter dat Ogilvy, Stent en Henderson hier met anderen in zaten poging tot communicatie.
